警告:如果警方開實彈 全香港火警鐘響哂

你夠膽就開真鎗 同你駁命
救理大，齊同心！

民眾的力量

全港落樓

有種開實彈

推

救理大啊！

831

快d去救人！！

夠膽開實彈，歷史書一定唔會忘記

開實彈我睇下班狗屋企人會點

ok

唔洗開實彈啦，依家落去開鐘啦

呼籲：外部BNO人宜家集體電話英國總領緊急電話求救！🆘 晚間電話會直接轉倫敦！必須不停叫救命同哭！話自己係BNO持有人 唔洗報號碼！話你宜家返唔到屋企無辦法返屋企好唔安全！包括可以話你有BNO親戚係大學走唔到比警察殺緊！2901 3000 海外直接打英國 (+44) (0)207 008 1500

一開每人都打爆火警鐘

被篡改嘅歷史書入面 所有人只係暴徒。。

呼籲：外部BNO人宜家集體電話英國總領緊急電話求救！🆘 晚間電話會直接轉倫敦！必須不停叫救命同哭！話自己係BNO持有人 唔洗報號碼！話你宜家返唔到屋企無辦法返屋企好唔安全！包括可以話你有BNO親戚係大學走唔到比警察殺緊！2901 3000 海外直接打英國 (+44) (0)207 008 1500

救理大！！！

淨係警鐘響有乜實際傷害？？

千祈唔好同歸於盡

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

傷害消防

佢地唔值我地同歸於盡

而家都已經唔會忘記

佢唔會敢開 佢地啲狗親人親戚已經驚緊
美國唔會出兵幫手 但今次香港人實會幫

完全無用

開實彈嘅，你預香港人起碼一個月無得返工

唔係想潑冷水
不過…其實一早已經開左實彈

發夢! 香港人全部都係廢柴

討論mode 響哂有咩用
宿舍同曱甴屋應該都冇咩人

全世界人無得訓

比著你都嬲啦

push

雖然而家講唔太合適
不過我諗其實係咪要將呢件事既檔案同資料搵一個外國地方保管好
又或者係外國起返個紀念博物館
呢幾個月根本已經係共狗新一個歷史污點
唔可以好似六四咁俾共產黨用時間洗白

消防企出黎啦

嬲你說有份
思維唔好咁八奇
一係依家出去
一係依家訓聽朝出執

唔開都響啦

自己大廈都可以扑

會好撚嘈…又救唔到手足

救人丫

不如去廣東道

無了...

全城緊急狀態

禍必及家人

致今晚冇去理工既你

Push

千祈唔好去圍油麻地狗屋啊

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

歷史書唔會忘記又如何 你覺得以後嘅教科書唔會審查？唔忘記又如何 死咗嘅人都係死咗 快啲做啲嘢救poly 求下你地

叫醒仲未醒既人

之前已經開過。。。

佢驚乜
火警鐘響 係消防出動

咪打自己嗰層呀
你永遠唔知你鄰居係藍定黃

屌，你話狗宿響就有用，唔好講埋d廢話啦屌，有咩撚野用呀

消防幫手

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

今晚係真。六四
班狗開哂聲講話要真六四呀

救理大

香港人要團結啊

一橦樓有一個人走夠

佢夠膽開槍 我要令全港都冇覺好瞓 一齊睇住班黑警殺人

救理大先

仲等 即刻做 全香港今晚唔駛訓

得啦得啦
吹水就叻 連開個花都做唔到

歷史係勝利者書寫
唔會忘記 只係寫係流水革命果章定19暴動啫

仲等實彈？

全港神仙都企唔穩

依家油尖旺 實彈全香港

香港人咪又係聽日準時返工

聽日地鐵都唔會行到

唔好等, do it now!
早已經開實彈

唔係重點 手足嚟

雖然兩個開實彈都好嚴重，但今次佢地係攻大學，我地係守個邊，差好多

p.s. 9 upper 同我覺得
屌細力D

你老母響啦！仲等？

驚自己中TG毒，開始用真槍。

History is written by the victors - Gen. Shepard
History is filled up with liars - Captain Price

夠彊你就開!!!打死晒全部香港人!
我吊你老母!

其實已經出過好多次

唔知會唔會有人打爆哂尖咀"住宅"火警鐘迫哂D人落街呢,千其唔好阻人清夢啊

即刻響晒所有鐘

恕我on9唔識野 真心想請問一下巴打 爆火警鐘有咩用

落啦

夠膽開槍屠殺既 我一定搶槍殺返你地
狗既全家一個不留

開撚左先爆鐘 依家即爆啦

黑警死全家

呢次佢哋係攻
我哋守.........用咩守?

其實一早開左仲打爆左人個腎
你地唔好再話如果開就點點點啦
嚇鬼咩

班狗依家當打遊戲咁玩
所以我地唔好再有仁慈之心

夠膽開AR15 我地就化武屠曱甴屋

真的甘夠薑 ?

狗子驚緊

高床軟枕嗰啲
要起身擘大眼望下依家香港發生咩事

全港火警鐘表態, 叫醒D扮瞓的人, 好唔好

隔離大廈已爆

一早開咗實彈
連登最鍾意乜乜乜就全港暴動

好多人會落街

唔好靜係尖東啦

全港表態, 叫醒D扮瞓的人, 好唔好

我會攬炒，全港商場唔洗開門做生意

卜啦

其實有咩幫助

有種就屠殺

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔好焚城我唔想死住

攬炒

ar15 自動步槍都出埋。。。

住poly附近既 依家打爆火警鐘啦

嘩 好大威脅啊 唔敢開實彈喇

全洗都爆

落街攬炒

全香港都響 唔係少事

求下你 依加就響

如果要響警鐘 不如拎刀斬狗好過

開左啦？

唔係應該要喺開之前響咩？

香港人會塞耳/死忍

係就而家啦

出黎幫手救學生啊

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

你太睇小香港人適應力

油尖旺響未？

如果開實彈, 就唔會係響火警鐘咁小事
大家千祈唔好犯法

博

響啦, 每小區只要有一個響起就, 就可以破窗!

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

開實彈全香港人一定追撚住班仆街殺

好

佢再殺人聽日要香港失去整個國際金融中心地位，全部出去殺哂班香港警察

依家打爆 油尖旺先

每個building都響應

佐敦 有人會用街水龍頭嗎？

消防:oof

用blockchain?

點解唔打爆poly 入面啲警鐘 ？ 有火喎 傷左既坐白車走

仲講歷史書！人命啊！！

冇意思 班狗唔俾車入/照拉

你老母 開實彈 全部火警鐘響

請各位準備好
咁小事認真好易做

得!

好撚癲
想平行時空都唔得

有得mute之後掛牌，跟住？

理大 SOS

香港地邊個誤鳴會落樓呀

支持

係要令全香港人冇得瞓

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

粉嶺南嚮緊

活動主旨係咪
爭取更多討厭抗爭運動嘅市民？

搞到全世界無得訓、搞到消防無停手
除左表示你嬲同 on9 仲有咩用？
有咩實際行動幫到理大？

有班人聽日要坐頭班車
真係多L謝你呀 on9

擺低一蚊

住poly 附近既打爆火警啦
d人落曬樓就拉大隊去救人